讀能仁大學唔洗錢有榮譽學士學位 有沒波台手足約埋蓋ching 卡勞 N bend 同2和B一齊報讀?

2和B依家退左恆管一齊join 能大啦 都市計畫係蝕10000蚊留位費姐 能大依家唔洗錢!
學士學位點都好過asso 仔啦

又可以玩ocamp食女

系

我係能仁professor

prpfessor可以放條撚上黎? 撚大唷
會員N_Bendtner條賓周好似好易斷甘。(多圖片)

professor唔可以有性生活？

沒人讀?

推

我地恆大不舌同d野雞學校相提並論